[I/A] LAST IDEA ラストイデア (117) 第一次誤中 1001

lm

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

又117

999

仲有說好的標題係賣綠石賣到去台灣旅行呢?

自膠 第一次中 唔記得改...

好開心到見到條龍，下秒死左

屌你老母SE

另一個標題係 棄同唔玩係兩件事

見你咁乖開po就答你啦
對鞋有用

咁我洗唔洗重開POST..?

松田洋祐我屌你老母

唔洗

由佢啦

我死左咋嘛 不過仲呼吸緊

另一個標題係 冰斬褲$38001

乜野係 冰斬褲$38001
唔明

終於出好野

$38001夠唔夠去台灣旅行?

$38001夠買起人心 令自已唔洗再po到單機

呢個真啊

屌你老母SE快撚啲同我震!!

好撚慘

屌你 你咪打撚左防鍊lo

大閪谷 我唔會再中伏

扮哂野

係Twitter見到覺得幾過癮咪貼過嚟
証實係假既咪幾好

上個even 打左60幾支水 得對刺反鞋
仲要係第一場打就出 之後果600場都無好野

黑龍2星有人過左了

event

準備拍賣光槍40,50萬綠石

終極大佬團

片呢!

大家唔好誤會
過2星龍唔係我
年表大家都睇到的

傷害打撚到999,999,999 條龍都仲未死 SE好波

你玩咩打到999999999

玩外掛

狼4震左

On9

又係呢對鞋 打3枝水出兩對

賣到幾錢？

痴線 有無咁多on9仔

........................

依家無人用啦 個個斬貫鞋

可能人地過裝呢

10水1震
公平咩

防鍊呀你
公平咩
我0震

一放返出來

震左出舊野既

想問而家應該刷咩活動
斬裝 , 防甲防鏈?
定係返去刷返黑龍賣下綠石算?

我錯了

一來一回執6萬幾石

講賣綠石,大閪谷仲賣得啦,你嗰邊地震呀!

擺部電話係到掛 唔理佢
用電腦上網睇睇下片 佢就會震

效法下先

問埋上咩網先

第4枝水

利申中防鏈果陣應該係聽緊呢個

唔係講笑
我都震左1神甲1鞋真係有up喎

震得隻辣殺鞋

1鏈1鞋

但唔係4水3件囉

65LV火法可以去邊升LV

我都用左7-8水既

上次咪賠返水囉
今次都可能會呢

巴打想問你地址係咪菲律賓板塊同太平洋板塊之間條海溝對上個島仔?

你睇吓上面果個講咩

一腰一鞋

10連4震

10水0震

第5枝水出咗條黑褲

放AC了 TG:ki88888 大量頂裝 有意TG

上面劍BUILD下面轉轉

妖刀而家出面咩價

妖刀係SL定BOSS跌?

第6枝水

咁就幾舊水

想問下而個係邊關黎

大溪谷

有更新個POST推得快到
之前個POST鬼影都無隻

........

嚇我唔到

睇twitter都幾多隊過到，但隊隊rank c

😂有無巴打賣妖刀

有無build睇 想跟

勇甲變公廁 打左2件了

痴撚線打咗十幾支水,0震
明明成個拍賣都係果d裝
屌你老母se

巴打 你擺佢係到掛 之後去打個靚丁
之後就要咩有咩架啦

真
望住無好野
試過望住10場0震
下一次10連 沖個涼就3震

黑龍2 真係好癡線…

呢條值幾錢？

加護鞋5000

震咗把3000槍
嬲撚到仆街,早知刷劍好撚過

歸家了

正

劍裝機率又改低左

賣10萬稅前綠石 $90@1萬 要晒$800

劍裝完左活動仲有冇得直跌?

係

琴日定前日已經改左

第一日個機率真係太好跌 早知通頂 屌佢老母

第一日已經5對鞋 之後個幾日

我之後呢幾日每日刷50支水 加埋先等於第一日既收獲
洗條劍褲 打直左8次都係15 刷到心灰意冷

震都唔震 唔知咩叫劍裝

刷100埸得條垃圾流星皮帶

你都棄

岩 所以想棄 成日陰D陰D咁改

泳衣女角 可遇不可求阿 有冇興趣阿

放綠石1:100 多有折

我自己打得啦

岩 第2日開始10連都起碼跌銀幣
而家可以40連乜柒都冇 刷撚到心灰

真
10連1件活動以上>10連有虹但係炎冰裝>10連無虹多幣>10連無虹無幣

第一次見地城sl關 同場3隻兔仔其中一隻震

其實有冇人研究過 打四星會易出褲鞋
我已經跌過幾件直接成品既劍甲

即試

其實有冇人研究過 打四星係咪會易出褲鞋?
我打五星已經跌過幾件直接成品既劍甲

可能真係四星先跌得多 五星我打左超過10件甲
岩岩又出一件成品⋯

邊把好d

唔洗唸一定下面個把

又係0 咩都唔出

琴日係 由LUNCH刷左幾支水 到出埋黑龍2 都唔見有一件 即刻唔撚刷 求奇拎幣洗算

可能se知套野出勁左
唔可以nerf咪直頭唔出

打左17支水 大閪谷先出得一對反鞋
其他出撚埋D咩精銳系列
冇人想要你呀屌你老母

放50000石 480$

我一枝水出防鏈 清體打死靈出妖刀

不過能力麻麻

借d運比me

搵大師性交轉運

死靈所1X枝水震三次

三次都係毒斬

賣10萬綠石 850

妖刀好似斷市

賣5萬綠石 $440

諗住刷一把自用咋

拍賣黑龍光刺戒都係2萬咋

黑龍光刺戒即係邊隻

會唔會有人買

賣稅前綠幣85=10000

好
好似唔差

好想要

30水0收穫
點解既

Se

推

1回fail左
但照出

賭腰要打直邊幾行？

人介我又介 點解同上面果隻差咁多

你呢條留返黎打直算啦 整到有幾個黃橙先再打

冇全能就留來做打直料

打直左三次，愈打愈衰，係咪已經冇得救可以棄驚

打直左條劍褲12次 都係2圍15
我應該棄得快過你

已經冇哂火章

又刷多一條褲 又洗到2圍16

係咪前世做錯事

死靈兵震親都唔係Pick up嘢想點

有無人試過死靈係SP以外嘅ROUND震過

10連得1次SP屌你老母SE

想問有無水法巴打，通常用邊支杖

冰法？上面支杖加個冰貫副手

我打左12次先橙

冇sp基本上唔洗諗
怪仔九成跌3000裝

SP唔會跌妖刀 小怪先會跌

係咩

真 除左自己跌個把 另外兩個朋友都係小怪跌

玩咗咁耐怪仔冇震過正常嘢
可能血統問題

頭先小怪震,出垃圾

小怪係終極隨機 sp同王關先會跌list嘅野

死靈兵都冇王關

姐係咁講姐

巴打厲害

小怪又震!集氣!!!
屌你老母SE我要妖刀呀!!

10水2震750，
懷疑人生

屌!

打一次變橙

有黑龍2既片睇未

冇 班日本仔棄曬game

日本仔晨早拍好, 一定係刷返幾十支光槍賣晒先放片

正常
課到隻人秒黑龍1
一入黑龍2比小怪秒 黑種差落感

一早應該要改變生態

掛機APP掛到理所當然, 轉返真正驚就棄

防裝太廢

有冇加護撚頂到龍2

其實SE今次算係一種撥亂反正既計劃
將佢地自己錯估玩家遊戲進度既計劃重新修正
再將其他職業洗一洗牌 例如係鬥氣、盾
愈難既關愈要手動 增加大家協力既動力 算係一個方向黎
如果繼續全民轉轉轉 咁就真係要棄啦
死靈繼續冇人權

死靈d骨勁到仆街

頭先街場 1冰1坦1廢弓入到王關打到少少......但都係坦唔住
呢度有冇神坦神冰carry下me,想試下

解唔解嚟賣好？

用唔著咪賣 用得著咪留
起碼幾萬呢個賭頭

官方twitter過關隊伍

Lv 51刷到Lv 61
一把妖刀都未見過

咁都冇3750係咪打擊累事

打左成套活動劍裝返黎 是咪應該轉玩轉轉轉

唔po build真係賤種

賣11萬石 全要850 想課水

有無人跟佢地個隊去玩我玩冰法

why not both

冰法著+20冰甲好定冰lv +2冰法衫好（冇+20）

無咁多錢買裝又難升lv

裝既嘢打吓打吓就有

無人推POST我9吹
黑龍2星而家SOLO好多人入到王關
問題係頂唔住攻擊
6章光法如果係輔助型光咒靈咁樣應該唔錯
一光法+3打手

但光法裝好多攻擊詞
我覺得都係攻法黎

放40萬石 110:1

全買100:1

黑龍2星 SOLO 可以去到龍 邊條友 我係日本網到追緊佢地都要成3個人去打

有無佢身裝睇下?

係就係入到王關, 比條龍加小怪打兩下就死咗

冇,我都係kekeke睇到

剩8萬5 650全走

放2萬 175hkd

賣40000石 hkd350

咁多人賣石咩事

50水0收穫 多謝se

好似不嬲都係咁

做乜鳩

妖刀關定大西谷

過錢姐

收石姐條友

妖刀20 閪谷30

妖刀30
1x粒750

死靈關真心多750

750都唔多出 妖刀直頭唔見有

冇辦法，唔係妖刀就係750

你賣緊ac都走去刷

我50水5粒750 好撚恐怖
頹撚晒 好

冇人要 都要繼續玩架

賣Acc同唔玩係兩回事 好似係

呢個無衝突
棄game同唔玩先係兩回事

呢幾日俾人唱淡曬d綠石
而家無人賣綠

50=100先賣到

想問750即係咩

分解5星裝粒彩石

屌係咁出劍衫做咩
我要腳阿,係腳阿

我都冇腳

啲黑警真係痴撚晒線
搞到我完全唔撚想上網
一睇到啲圖/片就火撚滾

新手係唔係全力刷活動關?
刷唔到砦4星

出左好多腳>手>頭>鞋 就係0衫 我都係想中一件 之後換打直姐

再聽到藍絲屋企 你會火上加火

新手唔好打活動 除非你有堅決既信心同大量既金錢買水

琴日收左30萬 78:10000

托賴我成家政見相近

新手先要打活動打夠銀幣換套垃圾劍裝輕鬆打到黑龍 到時買把光劍就得

80:10000 放4萬俾你

呢度實有人肯俾新手Free ride嘅...應該

真 有一套活動裝
咩勇甲防鏈賭裝 咩都唔需要就打贏黑龍

想問銀幣係唔係狂刷活動關就有?
定係每日有限定拎幾多銀幣?

狂刷 刷到換一套就得

世界無咁美好

有無人賣劍氣劍

大西谷有好野跌？

我想試下打黑龍2,有冇大佬一齊試

防鏈防甲全Skill+1鏈

屌睇公告啦

冇
真係冇

個關係邊到....

好 但係換都換到30lv裝
我係咪要刷哂全套? 我呢家65lv 但係只係刷到3星

用おすすめ入啦

拍賣好撚多防甲

咁易出 個個刷
仆街se 黑龍都改低左個掉率

唔見我跌到

40水終於有一把
但係個橙字高咗一格

......
我想棄,或者唔玩

有志者事竟成呀
加油呀師傅

留意左巴打好耐 成日出好野

你係小怪出?

冇留意
入咗場就即刻放低咗部電話

認撚錯人啦！

我屌你老母咩骨爆戒。。。。

全身骨勁到仆街喎

strong hold dklm 我相信死靈同弓總有一日會變勁

岩呀 入場之後擺低唔理佢
諗都唔好諗有冇好野!
之後見時間咁上下 就拎返部電話睇就有會有驚喜

唔理佢睇戲沖涼食飯打丁都試過,唔work

扑野

試吓趴係床用Laptop上Pornhub，中妖刀之前上咗陣

屋企得甲由.....

想問呢家除左轉轉轉 仲有玩咩用auto又安全又快?

小怪震左!
頭先至少100場0震
最近呢30場10場1震
妖刀係咪離我越黎越近

甲由都頂住先啦

想問下如果成套活動劍裝配咩劍可以auto到黑龍
定有d咩裝用唔著要配其他？

配咩職

今日中午個陣出

骨質疏鬆

普攻龍同普攻劍

想問吓妖刀個Build應該係點
斧劍二刀？

同問

得400個位...
驚到執笠隻弓同死靈都未發圍

咪同平時差唔多，如果想打黑龍２
劍甲轉勇甲，龍鍊換防鍊/賭鍊，劍褲係必須

平時即係咩
我玩咗兩個星期唔夠架咋

講到過左黑龍2咁

最多去到黑龍,
轉幾野就死咗

想收個穩刷黑龍2 ac

要男角

用你隻貓換 OK?

有冰斬褲better

冇冰斬褲/唔係男角唔買啦

過到 我剩10萬綠係到 單人過到 我醒佢5萬石又如過

知唔知平A劍 玩乜春好 劍雙斧 定 劍雙靈 定 龍劍雙

我自己係玩劍雙弓

睇黎 試下 我仲用緊你之前套 龍雙斧

整個加技表黎 我跟你玩下個套 D裝換到九唔答8

龍雙斧for sure

個反頭反唔到龍雙斧D技 佢平A E套好似反到

內有兩隻80等角色 兩隻都可1分鐘單刷黑龍。一隻劍斧雙刀轉轉流一隻劍雙刀靈普攻劍氣流 另有物理弓弓手全套裝備，神甲（全能力加成），黑龍甲（全橙）及活動劍裝全套（橙字，黃字） 各種神裝及時裝。內附176000綠石 小量鑽石,vip,體力1，2。持續更新中 有意加tg: 詳談 可面交

利伸：借朋友連登ac

你玩E套 唔會廢過你套龍咩 我試緊你果個 打怪唔夠龍快 一下一下打 同一班一班咁打

目前最快BUILD黎 應該係

喂 過到黑龍2未 快d研究套build出黎單人過龍啦
唔洗問人啦 你咁勁

我就係唔夠揪 我想你帶我去打

上星期光劍5500賤放 今日把得一黃爆傷 bid到差唔多二萬

Strong hold

個個刷劍裝
邊得閒刷黑龍

5次黃7次橙,不過火法入左雪櫃路過

呢個live打緊2星龍
有興趣可以睇下

一條血都打唔到
打得半條

頭先有試過打到剩半條血
夜D可以重溫

唔係全能係咪就唔值錢

反而我依家拍賣場件光甲 洗左幾次先得35000 之前真係應該strong hold堆光劍

1分15秒龍1
是咪可以棄了

1分鐘黑龍1

咩build?

普攻劍

又黎時間賽

Hi到條龍fatfat聲

有冇得參考下,咩職咩裝?

都好呀 好多匙
又有6章

多匙都係唔震

想睇埋爆傷同爆率同攻速

巴打你有冇入神龍教?不如講個名我直接偷睇

咁撚快 我頂盡1分鐘05~10一場
1分鐘黑龍 有冇片

靈氣build法

由第一日開始活動到而家 打直左17條劍褲
都未出到2圍20比我 係咪個天提醒我要棄GAME?

好弱咋
岩岩買把劍 試左幾場都係1分-105左右

點跟

劍雙弓?

所有野都低過我 可能係我打王過陣會打左小怪先 然後有怪出又會打左怪先

見到冰斬褲就唔開胃

靈

攻速龍戒46000

全屬光甲 35000

點解好似個個都知 明明我當時講過陣無乜人理我

暗改機率真係改得好撚過份 50場冇1震仲要震極都係冰火
你改機率冇問題 連COIN都改撚低埋 可以40場1COIN都冇
屌你老母你不如提早完撚左個活動佢喇
SE我屌你老母

之前d人低賤到賣5000隻好似唔執輸咁賣

5000可能有人買GE

技能點發係點？

你咩裝 我懷疑係件劍甲幫到清兵
轉左一場神甲 再推高呢三圍
慢左

本來係劍雙靈 本來有減傷有攻速同減傷buff
劍雙槍 多50%爆傷+破防+多30%閃近攻 但要用一隻黑龍介換勇介

やったぜ。

依加1分02-06到 陣間po 打緊

迴避同hp mp吸係幾多

同埋我記得你條褲好似係全+20?

認錯人
33迴 3%hp 0.3mp

依件我既

點解

普攻劍
劍應該點邊幾招

樓上有LINK

最快個場57秒
有劍甲係差好遠 清小怪快好多
45秒個陣入去boss關
橙特效

@冰褲人生

想睇45秒入王關

你幾時死?

次次都係佢法

你果個LINK乜都冇....

點會冇

[url]
把劍仲係60lv
口筆對心巴打應該45秒直頭打緊黑龍

乜劍氣勁左咁多, 我TA完就冇用過把野, 跟風轉先

開 game 到而家都 用緊槍斧盾
出完 兩次活動好懷疑係唔係應該轉 劍斧𤫊 Auto轉黑龍 算
btw 劍裝有一set, 得10萬石， 有兩隻戒指、兩把武要換
有咩推介

而家劍雙弓/劍雙靈最潮啱啱試過返唔到轉頭

兩隻黑龍戒 光劍妖刀

10萬好似唔夠
用2隻4星介頂住先
夠回血回魔就得
黑龍介自己刷

劍雙靈 點build ？ 用劍氣 定 平A

上面有片, 再上面有點同裝

一把5星一把4星光劍、一隻黑龍戒、一隻4星戒點睇？

劍氣個把係咩劍

夠錢買就得

ロングクロウ

好L貴

好鬼貴 全白一黃都要五萬

遲入場

攻略網係咪寫錯
硬配爆傷 下面仲可以再抽爆傷 咪80%

地城drop list有得睇好過睇攻略網

8000過陣買左爆傷攻速

呢度係未組到團刷龍2，想試

需要一隻冰法

有無人打黑龍1順便帶升

需要咩裝想知

撞彩AUTO到黑龍1夠唔夠

頭先有巴打擺左出黎

ok

佢地已經成功過到
死靈番生了

次次見佢尾王都有隻冰巨人 邊度出黎

關鍵字:死靈

平時冰雷咒咁帶, 要加草人雷洗唔洗改靈氣

好似係法師用咒

睇到好多神仙build

原來吸唔到隻巨人 可能佢地會滅團

付費佢地係冰法用咒??
你應該知

好似仲用埋死添, 成身都係隻骨勁到仆街

今次真係勁到仆街
核心技泥

可以一試，我有血斧，或者做平a都得

組隊敢死隊去試下打

live緊 睇唔到冰法咩build

弓=袋底泥
從來幾時都唔需要呢個職
好sad
feel到好似就算有刺突貫通都冇用,定位問題,做唔到大事咁

個台主咩build 咁撚頂得既?

頂既係隻轉

幻影箭先係本體

訓先，聽朝試

弓手技能輔助性質太低
玻璃大炮風險太大唔穩定
更何況黑龍2直頭做唔到大炮
望住個冰法有控場有輸出 400萬dps比起弓又唔算易死
我打黑龍1星頂盡先hi到400萬幾秒,之後跌返落2xx萬
sor 弓道部都忍唔住放負

台主係平a劍?

想問下而家咩關可以刷妖刀

靚字加護鞋5000

我件70lv勇甲 物理 16全屬 橙物耐 橙回血比人bid先18000..

斬白?

sor岩岩睇到
物理
不過勇甲依家 8000都有件
笑死我

著到一身都係3星都夠做

玩劍

賺台灣trip

逼人跳樓屌佢老母

連登會唔會有人幫手CARRY下5星劍活動架

大多數人1.5速單挑緊

放5萬石 450$

中開有條路
上一把拎唔拎五百石解咗佢拎嚟賣好

開外掛中既 檢舉

btw 呢把兩橙賣到幾錢
自己用(住)白字算

幾萬走唔甩

我今日又一妖刀一防鏈

SE 出錯一定係

但係刷足一日

無玩一日有d跟唔到

放一萬綠石 100$

跟唔到呢度既掉率
冇野跌

把妖刀哩得太埋 搵佢唔到

終於出黎啦你

屌你成班人走出嚟曬

勇甲其實仲有無用？

想問問巴打反骨心係咪裝盾先發動到
佢招技寫近戰攻擊被彈時加暴擊

黑龍必需品

邊洗勇甲

好似入貴咗

仲未刷到劍鞋

好彩我第一日就刷到
依家咁既掉率比狗刷
頭兩日刷 場場掉劍coin咁滯

up有感

黑龍1 唔洗啦
有劍套都輕鬆中出

想問下而家妖刀可以係邊關刷

好想瘋狂刷隱家劍氣劍

前排2萬放左把
又蝕

由出左個時間賽之後 個價就狂升

一場3震都唔中鞋

又有TA 玩

黑龍?

嘩屌你

係 黑龍出

黑龍以前好好出 最少都出過4把

所有活動係咪到聽日23點

Yes

平A劍係咪要用連擊鍊同憎戒?

唔知個個係咪日任
個10粒鑽石同30粒綠石點拎

打3場協力

平A 洗唔洗升果2招劍招 我冇回MP....

冇錢點買樓?

姐係果2招技都要25??

尼個比喻正

岩岩買左你玩果把劍 5萬5 炒到

我把劍 唔係隨便比人玩 你玩要就玩收男角AC個D

我都係男角

有志者事竟成呀真係
好滾動 70水終於出喇
回家刷劍裝了

有冇人岩

嘩

KEKEKE有人過到黑龍2了
1冰法1火法1轉轉靈氣1平A

咩鏈嚟

幾銀

隻驚仲有人玩

我都想要
而家個條+斧技廢左

如果你要賣既 我出10萬

係 好多 由其是gay佬

呢條咁既野10萬?

減速鏈

宜加d人玩咩職多

個樣好似神託, 差Dblock

轉轉轉
平a
火雷法

我都唔知賣到幾錢 洗左8定10條

槍+2會唔會有人收？

冰法出頭天

無意中留意到樣野
第6章打完某隻王會有個 世界の 稱號 同TA第2名個獎勵撞咗
雖然都係冇撚用

用緊咩副手

你黎?定巴打黎

琴日日本仔直播贏到既冰法裝

KEKEKE 啲人

竟然係冰褲...

妖刀係special land定普通怪出?

個個都出好野

how much

我有無睇錯，有人話要死靈

隻藍戒好撚勁
唔怪得用賭腰
我見佢每下技都爆擊咁滯

你出吧 我唔太知價

唔係要純死, 即係好似弓咁

要佢死骨加自己傷害個被動

平A 點錶

keep for me pls, find u tonight buy

可以
今晚你tg我

幾錢先

竟然唔係冰斬褲

唔好唔知扮知喎！

我唔知價
賣唔賣到4萬-4萬5月？

個月字打多咗..

有無配技

巴打玩龍職/妖刀多

妖刀係斧雙刀？

原來穩AUTO黑龍既感覺係咁
妖刀+光劍轉轉轉 1分18,足已滿

快喇 1分果啲已經離地

打到劍氣劍我會轉返去玩劍雙靈平A

1分01路過

琴日劍2 +20先3萬8
你呢條 2萬5都比多左啦

果條咁似講緊我賣果條

38400

on9先會同人bid到上限最後俾我一下大力bid到

我前幾日條+2劍 20全能得1個人BID 1蚊
最後25001

你其他咩屬 我+3LV 岩用 同埋魔抗

自從6月打過兩隻戒之後到依家都未出過黑龍戒
on99 SE

物耐 回同血+2

2場黑龍連出2粒3星箱

賣綠石，有10萬
90蚊1萬綠石
收哂可平d!!!

點解裝左把妖刀就咁嘅

學左劍之極意未

你本來用緊咩

炎斧同光劍

全民防鍊 8千都有了

你唔答我即係無學
無劍之極意點渣妖刀

原來係咁

新手想問下地圖右下角個箱有咩用 我做齊s有咩用

放50000石 450$

冇人買???

無用 提你有咩關未打/活動

呢條洗唔洗留？

留 好似有啲市 賣咗兩條8000被人即決

呢條25000 值唔值

連擊鍊8000...
痴線 勁多人亂掉出黎

係咪應該執啲返嚟儲

唔值吧..

我前排賣10萬石都係650$ 仲要賣左幾日先有人要

打直左23條褲都冇2圍20 係咪要棄GAME

400 有冇人要

咁似隻德國豬手既

23條.. 點跟,,
我差條褲打極都無..

咁多日都訓好少 一夠銀幣就換
每次打直都係15~19

你on9 lo

下次活動繼續換

嘩 65分身丫？

台灣TRIP

咁撚平不如自己用

用完呢條 隻手可以用爆擊 爆傷

求一次劍build skill 圖

普攻

放5萬綠石 400

而家應該點玩？見片係咁射野出去個個build

棄game+當時急要錢..賣晒成身裝先得10萬 唔好同我講咩分身 玩左個幾月 課左2000幾蚊架大佬

大家好 我啱啱開始玩
想問下冰斬/冰刺褲勁唔勁
我見有迴有吸血 大概幾錢好
打算收綠買 50=10000

有幾種
一個純普攻
一個會擺劍波劍陣
一個會轉轉轉

有110萬綠 70=10000 ok?

有無唔轉 出劍氣build

110萬

爆傷下面果行係咩黎 係唔係廢屬黎

cd, 係

賣4萬綠石
10000:85$

又排名活動
BTW 16出新章 終於出

Push 散賣都係$80 1萬

純普攻＝只學スラッシュ +全身裝唒二/三連擊裝？
劍波＝要ロングXXX個把劍？
劍転同斧転有咩分別

普攻先要Long唔知咩
劍波係劍Skill招技

賣5萬綠石 430$

Full set

終於體會到秒黑龍快感
條黑龍3秒死左

弓手一秒都唔洗

終於洗好

手動

難聽過粗口

一身都係骨！

綠石無人收 又俾人唱淡曬

係咪話之前送果個角色另一個人要除咗D裝佢先著到麻撚煩?

唔係喎 如似係第二角色著咗 第一角色會除咗on99

呢度有無黑龍2 團

無唔知缺咩職

咁我晒石開人仔算

唔通我今日正常價賣左1x萬石又週圍講咩

台灣都飛完一轉

睇黎要做爛市75:1

來回咗數十次啦

死靈上番神枱未

終於打到神甲 雖然依家已經變左公廁

都無落過
一樣勁到仆街

今日出左3件但冇全能

刷咗30-40枝水！
我都係想要妖刀姐
你俾啲咁既野我

垃圾se!

今次活動你都賺唔少啦

你到底有幾愛last idea

上樓靠佢, 好似係

飛台灣先係

一定唔夠班黒龍2攻略組痴線
我咪又係10連10連咁掛

10連10連都要水架
10分鐘1水

我淨到打到1件防甲 1條防鏈..仲2樣都超廢屬
8000 都可能冇人要..
打咗50-60枝水..

咁隻驚係咁架啦

用左幾錢買水

要搵會計

話口未完 又出多件 都係冇全能

賣4萬綠石
80:1

8000000:10000

綠石開始崩盤 就黎可以接貨

本來就崩到50=10000

唔係點飛台灣?

綠石有冇得換劍褲
洗到30條劍褲仲未見到2圍20

我洗腳爆傷都有2X條

咁你洗到未

60滿得51
再打

唔好計較果小小

我都打左30條 成日出橙攻速同橙吸血 而家得40幾爆傷唔敢再洗

last day 仲未打直到爆傷
而家得2條在庫
好撚驚最後中

詠唱吊

新手一問

而家同人講仲玩緊轉轉係咪會比人笑9??

最後得一件防甲 , 兩件殞石腰, 一件鞋
BTW 兩日無追POST
想問問有黑龍2單機錶未?

有 首要要求係男角

洗唔洗著巨龍冰斬褲?

放5萬綠石
80=1萬

加護鞋係唔係會射劍出黎個對
重值唔值錢

賣唔賣到錢

5000有MARKET

推到第6章無關再打
話咩要第2個BUILD有30LEVEL?

8000 垃圾防甲比人秒左

而家平
買黎打直

升分身52>64 出左2把

劍個活動過左15之後好似唔會直接跌裝?
刷防甲防鍊刷得好開心
但一套劍裝都未齊就係跌左3件

賣稅前綠幣80=10000

希望光法唔好好似黑龍果D咁
要第2隻人升到唔知幾多LV

小號升50已經好辛苦, 成日想抱大腿都比人踢走

SE : 光法入場條例係第3隻人80LV

一開波買左3倍經
有4隻80

光法要求係
#0 第六章下半通關
#1 第一第二角色皆為50LV 以上
#2 第一第二角色均需要有男女角各一 (開角次序不限)
#3 第一第二角色皆有第二隻BUILD 并且為30LV以上

點解一定逼人升小號咁搞笑

升完唔會比人屌轉職要珠

真既?

屌. 睇到第3知係假

唔係咁既話
D EXP 50%UP 100%UP 搵鬼買?

迫你用體水

睇埋樓豬ID就明

岩岩刨5CH
見到有斧二靈成功SOLO
佢話重點係在於ガーディアンフェイム依隻戒
不過用左8分鐘

カオドラハードソロついにクリアしたった！
ちな斧ぐる

斧二刀オーラ
ガーディアンフェイム装備してる
回避50近くまであげてHP上げれるだけ上げて
ガーディアンかけて後はWW
もちろんオート不可ね！
火力低いと多分時間切れすると思う
初クリア時は多分8分ぐらいかかった
装備ドロップ狙ってもう一度やれと言われても
躊躇してしまうぐらいにはキツイw

有冇source, 搞幾日又4人團又乜柒職都係轉轉轉重返榮耀

ガーディアンフェイム

早買早享受

#644 之後追返佢ID既文睇

一睇我ID就知係高質玩家啦

刷大閪谷出左幾甩, 活動黨又贏

起埋D裝備出嚟隻驚就可以翻返去上個版本

回50 & HP盡谷
放左ガーディアン之後就老尾轉
當然
唔撚可以AUTO
火力太低既話應該TIMEUP
第一次WIN都用左8MIN
就算你叫我為裝備再刷多次
我都覺得好撚難呀吊

要刷嚟講點都好過睇住人地組4人小圈子自己乜都做唔到

神翻譯 好撚傳神

最好就緊係可以SOLO啦
但佢講到咁撚難,
又冇裝備睇 (全身都係紅字頂數神裝)

點跟

等裝備出80就應該打得贏

信我, 呢度求其搵個乜搞笑乜里人乜對心都可以砌數勁過佢

仲有個全職霸既乜費玩家同埋冰斬褲王乜奴人生呢?

掃撚晒D魔耐戒, 睇下過兩日有冇得發達

冰斬褲王剩係個朵都屌打晒前面幾個

正 蟹死你

開頭以為龍錶好穩好硬
換返防鏈防腰之後都係第一波小怪死
想回家轉轉了

而家個隻ガーディアンフェイム介全部5000
好多貨

想賺第一水既話請ALLIN

活動打左兩隻 拎左隻來打直
招技差一滿 有全耐 爆傷
fatfat 了 等買台灣機票

今日5000
明日50000系列

大佬啊 你咁樣點跟呀

手動刷 8分鐘一場 10連都要成粒半鐘

有你呢隻介
黑龍2一定比你轉撚死

求報告

WIN 1場都唔知有冇10%勝算
何來10連

就好似翻譯咁講
就算你叫我為裝備再刷多次
我都覺得好撚難呀吊

通常依D都係口是心非
過左活動咪又係刷

巴打刷既定義 係點?

10場WIN1 場 + 全AUTO不能

所有體放曬落去咁打

玩左兩個禮拜lm

收男角.JPG, 過唔到自己果關.JPG

想砌隻盾打黑龍2 有冇團

呢度啲大神個個都SOLO 緊

今晚11點後有冇人刷白狼蜂?

賣4萬綠石 300$ （75:10000）

想要ora鍊

要玩好快D玩
聽日晏晝就開6章上半

5件野好似唔上唔落咁
仲要而家個個齊又紅又黃既劍裝

BTW : 條鏈有咩勁?

全屬120
迴10
ora+3

收購+hp既靚冰盾一個 5000

賭鏈唔係仲好?

ORA鏈有個ON9固定MP

賭鍊貴

過裝fail無左幾舊

咩黎

如果想3buff 要5000魔wor

妖刀2黃2橙(全屬%+貫通)
諗住自用 唉

求靚冰盾

why

想砌神坦build打龍2

平a流等團

ok啦掛
打直邊幾行好？

好似唔太OK

咩職

咩職都唔ok啦
呢條係垃圾

目前係龍雙靈
可能會轉 轉轉

前幾日拍賣見到底價拉
如果唔急用慢慢捕下仲好過打直

又打多左個圖
試下賣曬佢算

一吹奏隻戒 就好多人搶

唔係 其實得我同你玩緊

冇突登去數 最尾個位 我投落去廷長上限

買左幾甩5000都洗唔到

黎黎去去都係得一個人同我bid緊 只要最後落注係果個人 我就穩贏

可以飛幾轉台灣了

繼續炒佢老母先

龍雙靈應該用龍鏈定連擊鏈?

唔好哂錢洗呢條了

咩數值先有水魚買

用隻防戒 有無話要配埋 防腰 防鍊 防甲 用先

紅全耐+低爆率JA

我自己留左條GUARDIAN LV10 自用

guardian 招技其實係點

3萬都洗唔到 慢慢等算

其實我都唔知咩黎

見今朝大家吹得咁興起

又話有呢隻介就SOLO黑龍2冇問題

趁5000入定隻OK既先啦,就算用唔著都唔赤

而家唔買,聽日好似妖刀咁就炒到19幾萬就

爆率都有人要dllm

一陣吹埋 守護神加Guridan 等於無敵雙防戒就好笑

買左隻5千 20% 魔抗

一睇就知回+全耐最有MARKET

2CH條撚樣話要回50%

雙防介SOLO唔TIMEUP 當你贏

洗左好似4萬 終於洗到

第二隻角 通常玩咩職多

洗乜?
自用?

緊係自用啦

通常玩返上一隻人既職多

-> 裝備用得返

洗全耐?

物耐邊會缺
斬鞋+勇甲都45%

50

渣住先 lock撚左佢先費事手多拆左

有冇人知 有冇手同鞋+血防

吹奏介子

唔係即係盾招鳩衝+damage cut 咩

其實魔耐都唔缺
1黑龍介都1X-20%

除非你其他PART真係件件7到冇魔耐

係
姐係盾陣減傷果招

狼王會加HP(好似係)

我咩都唔知呀
今朝吹奏完一直在拍賣JA

其實有咩必要元素你地先覺得係OK?
全數據+15以上?

準備好哂 打埋聽日活動就轉職 試下條龍

其實係勁在全防+20%
同埋要手動開盾陣 你跳去怪中心開
咁長硬直會死

買條全20 慢慢洗啦

想協玩盾勇

收到

準備整冰build預埋我

人地架仔 比埋套SOLO龍既資料出黎 仲協乜

solo要手動8mins 而且條龍卡位可能仲會死

想砌套冰法
裝備選擇信日本仔攻略網得唔得

手動就唔會入角架啦 其實都係試下可行性同個勝率

好似係冰雷咒

想問咁多位大佬今日刷緊邊張圖? 黑龍H除外

537

可以問下全職制霸既 X費玩家
佢拍哂片全職SOLO黑龍

劍裝最後衝刺中

(鞋爆未有50UP + 褲全STATUS 得15)

50up難定全20難？

好似今晚完

全20難
如果60爆同全20比就60爆難

妖刀
Build 2刷537會死

洗左7條褲，連全屬都見唔到

我意思係個時間賽

係未黎架
可以試開團，我出平a/坦

2個都好撚難

收工睇下仲有幾多貨仔可打直

得2次機會既話唔撚打了

鞋變左詠唱 & 褲變左+MP 既話
真係喊出黎

SPECS要好過keke果幾個唔難
要好過日本果幾個就難d，隻冰法好勁

首先你要搵到兩個法師 , 兩個近戰
當中要有防戒 有靈氣 有咒魅小怪
要手動清小怪

仲唔係死靈既天下

個冰法冰雷弓黎
差唔多100爆率

冇錯 係弓打贏黑龍2

其實有無諗過 4隻轉轉入去轉撚死佢?

係差法師，有無勁少少既法

依度有好多法師
死靈法師

爆率根本唔洗咁高，夠爆就得
最重要高傷

其實冰法build套裝全部都係固定行黎
冰雷頭
冰衫褲鞋
法師手(爆傷
冰爆戒x2
冰心
冰杖(爆傷
冰爆腰
冰鍊

有無大佬去買

弓係要穿透
留返d點其他

4隻轉轉入去比佢轉尾FING 死?

ガーディアン 好似係全隊有效
但係有CD
如果輪住放呢?

咁點解唔原始打法
1坦3輸出

狼手加血

火手都加血

得個樣

用呢招得LV 10 點解唔用隻盾升廿LV

咁又唔得
想穩其實兩近戰都帶最好，各有各開，唔洗顧忌
但裝備需求大幅提高，因為讓左一個位出黎
唯有辛苦d搵一個開

呢把Hold幾日先放

你唔刷劍裝?

其實你地又唔玩咀咒
係咁刷妖刀為咩?

又唔係主玩劍
齊一套咪算

因為係又幾萬綠唔係又幾萬綠

好耐都未試過想BLOCK人了

串過馬撚
防腰我拆撚左幾條

原諒我啦Ching

冇呀
見冇乜裝上身既可能性咪求其舉上去試吓睇吓收唔收到3750

為左洗賭腰我乜撚都拆
洗唔返弓SKILL仲要2LV真係好撚難

btw 其實放咗果把倍率同貫通都係頂值橙字(其他白)
4萬其實算平(好似係)

陰公做乜手痕洗弓+2個位

話說我頭先又係聽住Ace combat啲BGM就中妖刀
大家可以試吓

小林啓樹，真神也。

唔係手痕,計劃之一
因為我要極限弓手
同埋計過差成7點技點,多1全弓SKILL 我鬥果邊即刻鬆動晒

不過聽日有TA 應該似會轉返靈

即係你原本弓+1 想摶弓+2?

自己打最盡打剩2條血, TIMEUP

そうです！

斧雙靈 仍然係大方向?

我要用轉轉先有機會剩2條血, 轉轉IDEA

求裝備SKILL分享

手動10mins

都係校服+冰斧光劍, 等我過到再PO, 比套未過到嘅比你都冇用

買個個都on9

主要想知而家你
幾多血
回

校服既話應該得30%回?

刺未有人吹奏

好難會比10皮去同佢顛

轉轉有盾戒就可以坦到timeup, 問題係輸出唔夠

2萬2血, 49.6回, 我連擊鏈同防戒都係迴避詞

賣18000綠石 $180

依度無野多 轉轉最多
有大方向就好多人一齊唔同轉轉裝咁試到

5震都無好野 遊戲做壞了

完全參考唔到
只好繼續吹奏GUARDIAN RING

block左樓上 5震都唔夠買冰褲

想要
但唔會係10萬

5震你仲想點
想出冰斬褲?

佢唔開50萬算有良心

不如我改名叫冰斬褲38001人生好無？

貓奴人生(冰斬38001)

但係10萬真係買唔落手
5萬左右我可能會買

你改到既話我改做 依薰都(男角) 又點話

冰斬褲奴人生 with 貓

唔急入
又唔係全紅

聽日光法一開
到時全民SOLO黑龍2

依薰都(死gay佬)
你改我改

唔好意思 聽日唔開光法

後日光法一開
到時全民SOLO黑龍2

發完夢啦好嘛
6章は前半、後半に分けての配信を予定しています。
後半及び新スキルツリーの公開は、配信の目処がつき次第、お知らせいたします。

光法有咩技可以頂到黑龍先

原來已經有人刷緊

睇TWITTER 佢地4人TEAM已經刷緊
話4MIN一場

第一水黑龍2既裝比佢地賺撚晒了

冰法 必須
坦/坦轉 必須
火法/死靈/冰法 另外兩個輸出位
咁樣？

調返轉諗
希望聽日6章前半會趺對黑龍H有幫助既裝
到時食第二水都未算遲

係咪已經無人刷劍裝

有20褲仲刷嚟做咩

17咋屌

佢拍左片

我今朝6點開始刷到而定人停過的

暫時1腳1頭 + N件垃圾

希望最後直接趺件全20褲比我

打直出奇蹟

而家個條全15

唔會打佢啦
打唔到 全+ 返出黎既話

以後都要著冰褲啦吊

カオドラハード完全オートボスまでは安定するようになった
尻尾当たったら回復間に合わなくてどうしようもないわ
斧二刀オーラのマリス持ち

5CH有人話鐮刀轉到黑龍為止都可以AUTO
係中左甩尾回唔切血

我條18，用左返唔到轉頭

迴 wfc

都話鐮刀勁

今次仆街了

鐮劈又比吹奏

火雙靈
冰？弓
斧雙槍
斧雙靈
應該係咁

鐮刀SOLO AUTO轉佢老母啦

唔明有乜好吹奏

利申 有一把

4鐮刀成團應該輕取黑龍2

求腳

究竟要吹到鐮刀去邊度

佢成身裝POST哂啦
如果佢隻戒轉左GARDIAN可能搞得掂

以上消息一出
拍賣而家得返3把濕鳩鐮刀ONLY

求圖

雙爆都咁低
但HP成25000

有冇SKILL睇埋
仍得3500MP

應該3開唔到靈
都係防&攻 ONLY

賣左把3黃鎌刀18000

打幾星?

但係王房壓力同前面小怪關差好遠

最右

@冰褲王

好耐無跌過劍裝

轉轉一早入到黑龍2啦
係比隻黑龍幾野KO

見到個tag即刻知係我係咪好撚慘

頭同身都畢左業 (かっこよさ差1點,其他全紅黃)

手唔理,應該唔會用

最後努力褲同鞋ONLY

畢業手都好勁架

吊
比光手少左爆率9%
但其他SKILL完勝晒

點跟...

有冇試過唔谷咁多全能 谷番d攻 夠唔夠做？

五萬埋單值唔值

刺...
想狂買平野打直?

我用弓㗎

5萬GO啦

活動完試

全財産（52000）打ち込む！

轉返斧雙靈都係過唔到小怪
防腰防鏈防戒都試過
睇來我都係等過多幾日炒大佬錶好過

以上鐮刀/guardian ring 討論 全是9UP

CLOSE FILE

屌你老母我自己刷！

比起依度幾位大佬
我堆裝次三班就梗係架啦
可能大佬們搞得掂呢

冇開到個盾?

懶開 見個日本佬話AUTO入王房嘛

11點未到
有水未為輸

我返工扼水吹ONLY
<有校服都畢唔撚到業既人

咁撚樣8萬3？

我買呢把過陣8000

SE要控市隨時控, 冰斬褲而家都冇3萬8鳥

rj

件勇甲俾日本仔推到57000
但係我知道一切都係逼我賤賣埋手頭上把妖刀嘅陰謀
我係唔會上當

單刷到條日本仔DPS好似130萬, 你可以參考下

想BID 點算
每次諗起明明早排只係值8000 就唔想畀貴十幾倍去買

個個都諗住買完玩TA嘛
上次見到咁都入返把咩

Bid咗先講

BID左條2連鍊先算

我用冰神 仲要廢屬

屌你老味最後一日完全冇震過

隻黑龍攻速勁快

25000入手
拍賣有條差唔多成4萬

スロウ必須

即係要白狼手

提示 出血手

好多PART都有SLOW

下期可能提升盾職能力

轉轉轉可以揀既裝唔多 主要都係手
其他固定裝

出血手 唔玩出血無用

呢隻19毒手,呢期大家應該有好撚多

群青同埋紅炎咪得囉

出血手勁好多

賣9晒

原來SE有晒佈局整隻手比你打黑龍2

感覺紅炎唔錯
固定攻速
仲有息吹小火球青下怪
好過群青送冰技心得無撚用

火法用緊呢隻手

其實我鳩吹成份同理論成份較多
實測都係睇返全職王你啦

我火法本身一直用緊冰鞋減速, 只係而家有手唔洗火法冰鞋咁柒

VIP人 知唔知幾時有光職玩

咩意思？個日文

一要慢

辣殺驚

咁關群青紅炎手咩事 定已經轉咗話題

呢兩隻手有呢招

屌 之前好似打過一隻 拆咗

@買左25001巴打

賣左先啱
@38001人生

咁撚值錢, 我都想整條賣

我邊有 我萬5買咗條廢廢地嘅用

唔係叫你 另一個黎

用左守戒 真係轉到入第3關 轉左之後魔抗得68% 爆抗唔知見唔見到黑龍

每次都要手動開盾再轉？

見到黑龍2衫4萬無人要 未岀光法似乎無第一水

冇用防鏈

最後一日 成功左

男角

用馬頭都睇到 我女角黎

有冇洗到劍褲 劍鞋

你個反屬頭已經出賣左你

咁樣呃自己俾你洗至全+100都係死gay佬一個

搞笑巴你男角都當成女角....

頭褲衫都洗左 差鞋 50爆洗到以家7%爆率 有返爆傷或攻速都唔敢再洗

女角唔俾用反頭咩

知唔知男女角嘅裝個樣係唔同？
你緊係唔知啦
因為你得男角

咁不如用暗鞋

真gay假不了

最閪果3行字有色有撚用

但係你有震呀屌你老母

仲兜

好想要橙色+2妖刀
好靚

我都好想要一把

貓巴今日食左春藥來? 咁野火既

無哂水
3萬綠 240$

得番幾個鐘劍鞋重未攪掂
已經冇哂獎勵既劍章銀章打
只有靠直接掉落

放60000石 480$

不嬲係咁呢到都係講得笑嘅巴打

其實係我無哂水無野做

課金

今個月課左vip同體12 太多了

賣6萬石 500$

有課未為輸
6章前半堆裝有排你刷啊聽日

放3萬綠石
$80=1萬 全要$220

賣6萬 綠石 （80:10000）全收450

啊 我一放就個個都放